周星馳套濕鳩賭聖真係睇黎睇去都唔會厭

周星馳套濕鳩賭聖真係睇黎睇去都唔會厭

點解依家D港片做唔返轉頭？

以前果D真係好經典

周星馳每套戲我都起碼睇超過50次以上

賭聖一般
賭俠先神作

賭俠好多冷場 牛華戲份太重

賭聖悶d喎
賭俠最尾20蚊贏二千幾萬同埋花加條蛇 真係可以睇一億次

嫣屎禁住拎

一開唔覺意睇落去

賭俠每次都係直接跳到10蚊想贏2500萬嗰度

出去啦仲睇

民主女神

好撚好笑

你講野咁飄忽既你癡線架？

攞埋你個mytv出中環睇呀屌你老母

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

that makes sense

你個死剷 次次吼我訓著覺個時偷走

有人比錢拍先得架。比錢嗰啲大部份支那人拍合拍片，以前啲戲笑鳩支那人，依家又唔拍得。

果啲片有咩成本？有橋有演員就拍得

賭俠無厘頭至極

我呀媽姓黃，我表哥Michael，Michael Jackson
仲有Vi-de-o 果Part經典過哂賭聖

出左公海未？

始終賭聖仲好早期 除左得達哥 未組到個班底同未有個發揮出到黎
賭聖仲係元字頭導演最多有個劉鎮偉 雖然都有王晶份好似 點會無厘頭得去邊啲橋段
一到賭俠由王晶一個同周星馳拍 啲無厘頭開始真係吧吧聲咁黎黎其實真係差好多

請演員唔洗錢咩

我要殺死丁力個仆街

呢個係賭聖2上海灘賭聖

但佢係政協

賭聖入面達叔同星仔啲兩叔姪感情戲好好睇

打電話問功夫

想偷我雞?

賭聖最記得就係開頭笑人大陸仔買可樂

立即睇番次先

賭俠 填海華做主角 但戲份太重?

係嫣屎傾 撳住拎
我是但撞對pair 都大過你 又可以撞蛇花 如果咁都唔去 不如唔好玩

重睇啦

: 咁我地屋村係咪真係有鬼呀?
: 係 我一早知
: 你點知架?
: Lily 話我知
: 邊個係Lily呀?
: 盤花
: ...簡直係驚人呀

逃學威龍2先係經典
雖然係做死黑警

btw 回魂夜其實都ok

千王之王2000 睇過一百次以上

唔計星爺既戲, 得頭文字D拍得上

片名都講明係賭俠
主角點會唔係填海華

咁所以頭文字d 好勁

無張家輝 無星仔

都好好笑

佢可能唔知 賭聖 賭俠 賭神 係三套戲黎

咁撚誇張？？

三叔~

周星馳2000年之前嘅戲都睇極唔厭

但佢做戲好作狀好唔自然
戲屎

推

張家輝 化骨龍 中華賭俠 都係

有啲想張家輝拍返下笑片

Btw新一代好似得金城安有少少果種喜劇感

仆你嗰街洗唔洗俾埋個蘿友你呀

各位觀眾 五條煙

有時睇安仔真係有少少星爺feel

呀騷.... 你唔好勸我 我個心.... 已經死咗喇

Viu班仔train多陣應該ok

次次YouTube一見到一撳落去之後睇下睇下就會睇曬

殺老母好閒嘅啫 你鍾意殺 咪殺埋我老母囉

你老母呢埋喺度食雞脾呀！！！

星爺真係經典

但我個人更鐘意睇張家輝+劉德華

賭俠1999 黑馬王子

登登登登登登登登登登登登登
師兄必勝

因為全世界得一個周星馳

一二三六點小 你知我知 個單眼佬都知

綺夢～～～～～～～～

得罪講句周星馳少林足球之後香港已經冇一套似樣嘅喜劇。啲笑位就好似朗讀一樣咁生硬。龍咁威我都覺得不值一提。

我沖緊涼
點解！

巴拿馬

張家輝就算肯拍都好難做番當年個個感覺出黎

哪裡來的駱駝嘿呀

細個睇開周星馳，覺得張嘉輝唔好笑
之後再睇鄭中基仲唔好笑
點知到咗依家睇鄭中基反而覺得幾好笑
就知點依幾年都冇咩笑片好睇

唔記得賭聖定賭俠，有句「煙king㩒住拎」
即係點解

咁L大舊耳屎

黎緊過年又有得睇

逃學威龍2
賭俠2上海灘賭聖
真係百看不厭
好想係大戲院睇一次 就算佢而家戲院上都可能多錢過乜九家有喜事2020

電腦畫面
78% 係 煙
20% 係 10
5% 係 4

103%

即係話副底好出位 好架勢咁解

賭俠好睇d

我當堂嚇一跳

然後得啖笑

樓主睇電視都唔出去遮打😠

成大班人係戲院睇笑片真係最過癮
又唔會介意有人傾計嘈到
可惜依家啲賀歲片太垃圾

逝去感情如何留得住

叔父當羊牯
大哥當詐糊
生死之交既老婆就拎黎愛撫

叻唔切就你呢種

可惜港片光輝及無㢆頭時代已逝
不過24咁後生大把前途

仲有啲更加驚人既野會係你地條邨到發生 我依家要嗱嗱聲返去搞掂佢
訓左唔好嘈佢

我無你咁賤格 我唔係有心殺我阿娘架

殺呢空吧嘻呀嘻
喂喂喂

噚晚史提芬史匹堡打俾我，話唔知點拍侏羅紀公園續集喎！幫下佢啦…幫下佢啦

呢樣真

你邊度搵依批演員出黎？
度橋唔駛出糧？

當年仲係皇家警察

唐伯虎點秋香先係神作

淨係睇字，個腦已經有化骨龍把聲出咗黎

賭聖我麻麻 包括上海灘
我反而覺得一本漫畫唔會厭

老餅樣做啲咁嘅角色係幾難頂

我鍾意呀 你吹得我脹咩

對上一次笑得出係太爆太子太空倉

愛因斯坦.....既相對論 影響左後世 好多成功既 科學理論

咪一鳩樣
當年咪又係衰貪污攞電話薄打人
係icac整左出黎先收斂冇咁揚姐

劉華跟住有解釋。
// 我駁蛇又得花又得，是但撞一啤都大過你。如果咁都唔賭，咁不如唔好賭。 //

唔係周星星既賭神 睇發哥賭啤真心正
不過略嫌中間D情節有D悶 通常睇一開度陪大岳賭錢同埋最尾係公海賭呢兩part

對白都識背，仲會繼續坐定定睇

有錢拍埋啲唔入流科幻片，冇錢度橋？
我有tom cruise異空戰士唔睇(黎緊拍續集)，睇你套明日戰紀？
都cls

望夫成龍都50次？

講十次我愛你就開門

係賭聖2之上海灘賭俠呀

係賭俠2之上海灘賭聖呀

黑馬王子
你同我收數 我玩蔡李佛架

重睇唔該

新精武門仲好笑

小弟細個有幸跟屋企人入場睇 破壞之王
真係好好氣氛 成大班人一齊笑
當時戲院仲分 超等 堂坐，應該好多巴打唔知我講乜

人擋殺人 佛擋殺佛

傻啦
識人以前做皇家警察
電話簿都無呀 打你咪打你仲使簿？
幾撚正

請重睇
係「我是但撞一啤都大過你 又可以撞蛇花 如果咁都唔去 咁就不如唔好賭啦～」

劉鎮偉當年都啲急才。但奶共後拍嗰啲已經笑唔出。

功夫睇咗起碼有100次

一定係賭俠!
睇到曉背都會睇
配角都有名句: 投降輸一半

華文華武，

乜又會有投降輸一半咁怪嘅

唉呀 我條腰有事 踎唔得低添

一黎人既問題,舊人貴咗唔玩屎尿屁,新既個個當自己偶像派,唔肯玩膠又無特色

投資方既問題就成個世界都係

你想打支那市場就特登就支那口味,問題係支那人就係唔想食支那嘢,佢要食支那嘢洗撚搵你咩,去日本旅行都唔會搵中華料理食啦

明明拍返自己嘢,啲支那賤畜仆街咁仆黎,如果搞到兩邊都唔討好

千王之王

周星馳大概有60套戲
當平均每套個半鐘
60x1.5x50=4500個鐘=187.5日
都要睇足半年不眠不休

支那台灣到依家都好buy舊星爺風格
唔知點解佢唔拍

咪就係貴咗要扮有深度囉,明明自己係屎尿屁專家,真係拍兩套西遊就當自己係大哲學家咩

香港嘅規矩就係投降輸一半

我咪叫傻彪

個個識背

我最認得就係你呀 又矮又肥 又巢皮

食神, 喜劇之王， 破壞之王果d， 重有賭俠， 逃學威龍， 全部唔會厭， 就算你知道曬下一句對白同劇情

小偷呀星都50次

黑白彊屍每日loop

笑撚死，111

有無人鐘意睇達叔多過星仔

當吳君如格勒底係綺夢果part有d尷尬 歡迎屌9我

同感
根本唔係成本。。

仲有唐百虎，007，西遊記，審死官，九品芝麻官，少林足球⋯

上海灘賭聖先係呢系列ge神作

賭俠科威特人好正

有part 吳君如條仔類似話，唔係為錢點會比人咁玩自己條女⋯有Dsad

老實講係時代感嘅問題
依家拍返一套一模一樣嘅
你會覺得爛

因為我污糟

總之就好仔唔當差

佢自己導果啲已經唔好笑
又食唔落回頭草，而家叫佢返出黎做幕前都唔制啦做緊政協仲同你扮小醜咩

那動人時光
不用常回看

嘩， 古裝果D嘛嘛 ， 審死官=古裝版整古專家， 全套無厘頭， 007 ok, 少林足球部份好睇， 西遊記直情係文藝片多過笑片啦

有吳君如笑片都係格硬好笑架啦

餵公子食餅，明朝嘅劍斬清朝嘅官，山西布政司果5000兩
審死官經典好多喎
整古專家我剩係記得誠實豆沙包

審死館算係最好笑古裝， 最經典套唐伯虎其實嘛嘛地，

哈哈

成個剪接真係一流！！

昨日 我個菲律賓工人

你知 我知 單眼佬都知

拉

行過街市

係民主女神!?

好多李力持都有份喎。。

明朝劍係九品芝麻官

我有幾套都有10次
平均應該都5次

典型出賣自己前半生才華嘅人

x2

食餅都係九品

咁都搞得錯係咪香港人黎

任何人有300萬美金都可以參加

新喜劇之王呢？

李力持無咗周星馳
佢根本咩都唔係

真 我最鍾意九品芝麻官

審死官係杜琪峰
九品係王三日

情聖先正

算死草套垃圾俾大家無視左

Off topic 周潤發果個賭神最好睇
梁家輝個到笑死我
小朋友呢舖你又輸咗喇

我都唔知講咩好了 我係咪要認自己係一個低質既人

葛民輝

最尾同張敏講乜，太耐唔記得，tvb又cut q左

買煙仔得唔得架

徐錦江：我唔使做盲人按摩啦

明朝ge劍斬清朝ge官唔係九品芝麻官咩?

係咪娥眉派嘅劍法啊

鹿鼎記

講真賭聖係開先河之作
但星d對白冇邊d好深刻
剩係記得台灣佬，哇呢兩隻癲馬黎架，我跳落去先，你地跟住黎

反而賭俠就突出左佢果種神經質無里頭

係，佢將審死官同九品芝麻官兩套戲名撈鳩亂咗
審死官係同梅姐拍嗰套

九品芝麻官先係佢講餵公子食餅，明朝嘅劍斬清朝嘅官，山西布政司5000兩 重有烈火奶奶、今日朕微服叫雞、我空虛我寂寞我凍、鳳來樓嗌交第一高手、高手高手高高手、彈出彈入打我吖笨、欽你老母、陰陽屎窟鬼、嗰晚診完

因為賭聖係劉鎮偉拍
打後嗰兩套就王三日拍嘅

十點後唔好打電話嚟，因為我訓咗

開個六點俾佢

笑左

睇對白都覺得好笑

"山西布政司5000兩" 係 <審死官> !
" 你真係令我太失望啦! "

返工要用sin cos tan,我教新人數個陣，個新人拎到份數唔識，跟住我行埋去諗住睇下我識唔識計幫唔幫到手，睇完唔識之後我一野揼咗份數落枱面，跟住同我話：依啲三角關係我唔識呀！跟住佢load左秒然後笑到仆街

仲要如數家珍咁講 r哂頭

逃學威龍都高質 中學個陣真係可以同個fd用對白傾計

係，我都錯咗

九品芝麻官真係睇咗太多次

達叔衝埋去俾星爺食正佢碌鳩
星爺推開佢後堅係黑咗面 嘴形仲講咗屌你

講無厘頭一定有破壞之王份
成套都勁撚癲

個八婆食左我件蛋治呀

何金銀

我係問你呀，認唔認得果個老笠你個樣個忍個忍樣呀

西遊記先經典，有笑有淚

比面咪叫聲南哥 唔比面嘅講多句都無謂

柔道部主將黑熊：阿麗今晚黎我屋企，我屋企張床好大好舒服…

你唔係諗住差得過隻狗下話？未必架喎

點解逃學威龍第三集會認得個法證係第一集個化學老師
但認唔到老千洪爺係第一集既訓導主任

邊個主任訓左係到

但佢後生真係好撚靚仔

其實係咪真係岩揸住ak就一定哂冷？

到底候賽因有隻牌變左周星星，個荷官係咪要宣佈副牌有問題

家有喜事 同97 版 呢兩套睇得最窩心

點解我一啲都唔覺
我反而覺得單立文候賽因正啲

香港真係好耐都冇d正宗本土既笑片 可以入戲院成場人一齊笑住睇 唔計黃百鳴果d垃圾片

lm

三五成群就真係睇咗好多次

又屈。。。。。冇人材就冇人材啦

正到仆街。

好玩唔玩，你玩屎

班配角脫離咗周星馳之後咪全部成碌葛咁
係得達叔好啲有個金像獎男配角

學友，學友我地支持你
我愛黎明我愛黎明

嘩咩眼光

奸得黎型又正
劉德華呢啲太有偶像包袱
成日chok住個樣扮哂野咁
而家仲奶埋共奶到咁

只係個人意見唔好屌

黃百鳴嗰啲一啲都唔好笑，拍畀鄰國人睇，同王晶一撚樣

直頭神作

龍咁威直頭夾硬嚟，一d都唔好笑

《少林足球》01年上映，02、03年仲有好多似樣嘅喜劇，唔知係唔係你挑剔喇

02年
杜sir《嚦咕嚦咕新年財》
劉鎮偉《天下無雙》
馬偉豪《新紮師妹》
杜sir 韋家輝《我左眼見到鬼》
趙良駿 《金雞》

03年
谷德昭《行運超人》
梁柏堅 陳慶嘉 《戀上你的床》
彭浩翔 《大丈夫》
趙良駿 《金雞2》
林超賢 陳慶嘉 《豪情》

賭聖唔好睇點會出賭俠

有冇人答到我

仲睇奶共星
睇黃子華套乜代宗師好過啦

仲有行運一條龍，原本都有D好笑，但一有葛民輝就好夾硬

九品芝麻官好好笑，彈出彈入😆吳廣得，吳好緹，同細個睇覺得鍾麗緹好靚

前排翻睇逃學威龍覺得好好睇，跟住見到竟然有3，於是追埋佢。點知極度後悔，超級垃圾。唔怪之我淨係記得1，2集。